{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡(본동) 샤르망 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 そして宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室やパーティールームの場合は直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金がかかります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理されることがあり、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は各提携店によって異なる場合がありますので、予約前に確認してください。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音を発生させてはならず、そうでない場合は退室措置が取られることがあります。 最後に客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室やパーティールームの場合は直接入室人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理されることがあり、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は各提携店によって異なる場合がありますので、予約前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音に関するルールはありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音を発生させてはならず、そうでない場合は退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損または盗まれた場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 510
    }
}